Q: School ki timing kya hai?
A: School subah 8 bajey se dopahar 2 bajey tak khula rehta hai. Juma ke din chutti 12 bajey hoti hai.

Q: Admission fee kitni hai?
A: Admission fee 5000 rupay hai jo non-refundable hai. Monthly fee class ke hisaab se alag hai.

Q: Kal chutti hai?
A: Please school ka official calendar check karein ya admin office call karein. Aam tor par Sunday aur Gazetted holidays par chutti hoti hai.

Q: Admission ka process kya hai?
A: Admission ke liye school office se form lein, fill karein aur bachey ka birth certificate aur 2 tasweerain jama karwayein. Phir aik chota sa test hoga.

Q: Principal ka naam kya hai?
A: Hamari Principal ka naam Mrs. Farida Khan hai.

Q: School kahan waqay hai?
A: School Main Gulberg Road, Block C mein waqay hai, City Park ke bilkul samnay.

Q: Contact number kya hai?
A: Aap hamein 0300-1234567 par call kar sakte hain ya info@mgsdo-school.edu.pk par email karein.

Q: Kya transport ki sahulat mujood hai?
A: Jee haan, school ki apni vans hain jo mukhtalif ilaqon se bacho ko pick aur drop karti hain.

Q: Uniform kahan se mile ga?
A: School uniform 'School Shop' se khareeda ja sakta hai jo campus ke andar hi hai.

Q: Garmiyon ki chuttiyan kab hoti hain?
A: Garmiyon ki chuttiyan aam tor par June aur July ke mahinay mein hoti hain.

Q: Result kab aye ga?
A: Final exams ka result March ke pehlay haftay mein announce kiya jata hai.

Q: Bacho ke liye lunch lana zaroori hai?
A: Jee haan, sehat mand lunch lana zaroori hai. Canteen bhi mujood hai lekin ghar ka khana behtar hai.
